賣Paul Hewitt手錶（全新）

如題，售價1080
有意留TG

7

咩雜嘜牌子玩具錶黎

唔雜架 咁同勞力士果啲就無可比性啦
但同dw果啲比佢完勝嘅
tvb明星仔都代言過

DW咪又係雜嘜

咁窮學生就只係買得起呢啲 買完發現買錯款我可以點

買咗個教訓

$100收

$101

不如平平地買隻精工

102

150

tvb明星仔更加不了

Agger